❌Blockers
[-] информация об услугах смс и сбер счета: должны прислать тексты


✅ TODAY
[+] изменить вид и значение ссылки на тарифы
[+] добавить парсинг слага из url
[+] больше пространства кнопке закрыть на балуне
[+] reloads на других шагах, можем ли мы сохранять сессию
[+] autocomplete paste and input after - bug
[+] валидация e-mail
[+] сохранять контактные данные после авторизации есиа
[+] не запускать поиск заявки после авторизации есиа
[+] делать поля ридонли при авторизации через есиа
[+] удалять куки esia
[+] загрузка шрифтов
[+] сценарий смены номера телефона, ошибка роутинга

🗓🗒 BACKLOG
[-] добавить блокирующее сообщение при попытке покинуть страницу с заполненными данными
[-] выровнять код в поле ввода номера телефона на мобайле
[-] покрыть код типами
[-] рефакторинг первой страницы
[-] рефакторинг state service
[-] доп опции на балуне в карте
[-] обработка ошибок при обращении к 1) dadata 2) siebel 3) dst
[-] провести аудит производительности, подтянуть «жирные» места
[-] провести аудит безопасности, основная повестка «json инъекции»
[-] кроссбраузерное тестирование
[-] разметить open graph теги
[-] лагает дадата банка
[-] добавлять код продукта при переходе с сайта
[-] валидация адреса
✅ DONE
[+] валидация кода телефона, при статусе ответа 401 выводится сообщение об ошибке
[+] форматирование номера телефона в модальном окне
[+] валидация на полях ввода адреса теперь не вызывается до потери фокуса
[+] валидация даты рождения
[+] валидация на поле ввода ФИО теперь не вызывается до потери фокуса
[+] определение местоположения пользователя и центрирование карты на шаге выбора офиса
[+] Dadata использует разные конфигурации для разных сред
[+] показывать сообщение об ошибке при попытке отправить невалидную форму
[+] обработка нажатия enter при вводе в автокомплит.
[+] автофокус на поле ввода кода из смс
[+] добавить функцию повторной отправки смс
[+] добавить тикер для возможности повторной отправки смс
[+] добавить модальное окно и редирект при успешном checkout - по поводу всего это сценария и текста в модалках к вадиму, он прислал - я перенес. Но это все выглядит как ленивое дерьмо с копирайтингом уровня средних классов школы.
[+] добавить прелоадинг для карты офисов
[+] добавить прелоадинг для запроса информации о карте
[+] дадата теперь ищет учреждение выдавшее паспорт через dadata.ru вместо внутреннего сервиса
[+] флаг бенефециарного владельца на шаге доставки
[+] необязательное отчество: двоится требование, хочу письменное подтверждение
[+] поле выбора ФИО отключить от дадаты, превратить в 3 поля и радиогруппу
[+] интеграция есиа
[+] добавлять модальное окно при статусе in_execution
[+] добавить ссылку на тарифы в блок с картой
[+] паттерн выбора получения карты
[+] пользовательское соглашение на первом шаге
[+] вешать mpProduct CAA при запросе start
[+] текст в тултип блока авторизации есиа:
[+] верстка блока авторизации через есиа
[+] валидация месяца и года на миннимальное значениие  в полях ввода даты. Теперь любое поле с датой валидируется на
день от 1 до 31 / месяц от 1 до 12 / год от 1902 до текущего / февраль только до 28, если високосный год то 29, 29/02/2016  - можно, 29/02/2017  - нельзя
[+] возможность стирать значение из поля автокомплита
[+] дадата не всегда отдает пол?!: требует исследование
[+] переделать сценарий модалок
[+] чекбоксы на шаге доставки по умолчанию true
[+] превратить чекбоксы в ссылки на документы
[+] переобдумать паттерн ссылок в чекбоксах
[+] изменить текст ссылки на пользовательское соглашение на шаге выбора офиса: vadim task
[+] док с информацией о тарифах: должен быть тексть, кто подготовит?!
[+] баг с двоящимися смс
[+] провести аудит бандла, изменить структуру импортов
[+] офисы не загружаются на тестовой среде
[+] loading states
[+] валидация регуляркой фио
[+] валидаця email
[+] рефакторинг выбора офиса
[+] получать  инфо об офисе на модалку из другого значения
[+] рефакторинг map service
[+] copypaste с клавиатуры в автокомплит
[+] не все офисы отборажаются на test среде
[+] парсить инфо на балун
[+] добавить фильтр на код
[+] место рождения и кем выдан принимает любые значения
[+] если дата ввода больше чем текущая
[+] рефакторинг доставки
[+] добавить знаки препинания в регулярки
[+] не показывать выбор доставки если пользователь прошел kyc



9234878377
170103884165
+3AnkB4VPAS


Request URL: https://store.rosbank.ru/dadata-suggestions/address
Request Method: OPTIONS
Status Code: 502 Bad Gateway
Remote Address: 50.7.93.27:443
Referrer Policy: no-referrer-when-downgrade